Dans cet exercice, penser à revenir à la ligne pour présenter les étapes des calculs.
\begin{enumerate}
  \item Effectuer les opérations suivantes~:
        \begin{align*}
          A & = 12 - 7    & B & = -5-7      & C & = -340+286   \\
          D & = 0,8 - 2,3 & E & = -4,2 -7,4 & F & = -2,1 + 2,1
        \end{align*}
  \item Effectuer le calcul en détaillant les étapes~:
        \[G=-7+16-11+3,6-12,3\]
\end{enumerate}